自己好鍾意排斥所有人

耐唔耐就係咁
正傻9

即係點
我通常自摺邊個都唔想理

我都想咁.........新同學好似有啲機心。冇presentation又話有，問功課點做但佢講嗰錯嘅答案我(本身我已經知道點做，純粹口多問清楚)

想自己一個

我都會時不時都想靜曬 所有人都唔理

same... 真係好on9 但周不時會咁做

即係會想同所有人斷絕關係

依d簡直係仆街啦
明害你
真係唔識好過識

Ys

已經唔係唔理

真係唔知自己想點撚樣

我之後會小心啲

老豆琴日問我 同你生活左廿幾年都唔知你想點 依家得兩個人 不如你直接講出黎啦 我都唔知講咩好

咁係點

帶眼識人呀
Btw希望你會識到d真心既好朋友啦

屌
我都係咁俾人問過
我都唔知點答好
好多嘢都係本能反應

會連contact 都斷埋

多謝你

唔好斷我ok?

唔好亂諗咁多
夜啦
快d去瞓啦

盡量

信了

有試過突然斷哂身邊朋友嘅聯絡
無去飯聚 無覆msg
搵咗我一排之後見無反應就無再搵
其實無咩 純粹真係自己突然覺得一班人social好攰
好想唔care其他人點諗 自己一個人摺埋靜下
之後過咗排個人心情好返啲
又會覺得自己憑咩去r翻班朋友同你玩
加上面皮薄 唔好意思主動搵返啲friend
依加無哂朋友LU

杯葛自己